「突發」poly要人

哩條友可否私了

推

Block

poly要人

對唔住，笑咗

笑死

最後一次了，一定要推！！！！

同果陣中大都係一樣
又話中大成班散水撚果啲
我再講一次 我再聽到邊個屌人散水撚
唔該全連登一齊BLOCK撚左佢

封鎖

仲be castle就真係鬼

poly要人啊喂

要乜鳩呀仲，拉左成千個唔夠咩on9

笑左

要人

呢條友的出黎打靶啦

poly要人啊